追工作狂女仔有乜需要注意？

佢好獨立，好堅強
每日編到日程密密麻麻，除星期日完全係冇私人空間
又翻工又練舞
每次約佢，都好似打比大集團秘書booking咁，只可以見兩個鐘頂盡
利申 freshgrad 父幹撚，成日話我懶，經歷少

放棄吧啦

但我好鍾意佢
每次我關心佢，怕佢攰辛苦，佢就話成功係唔會有捷徑
成個氣氛冇曬

何必為左棵菜 放棄成個黑森林?

無行

美女廚房

收檔啦臭鴨